新手試水 睇下行到幾遠

連輸五口就唔玩

聖伊天 上盤
甘岡(0)
里昂 (0/-0.5) / 2.5大

巴打點睇西咸

曼聯穩食

Lyon 3:0 半場先收2.5大

修咸頓2.5大
曼聯(-1/-1.5)

留名

修咸頓1:0

曼1比0
修2比0

曼聯
修半二全二

利昂 2.5s

燈

利昂2.5s cashed

原來自己開post
Bro求水tonight

今晚見

早水
斯巴達 上盤
卡斯洛達（0）